『香城online』集思廣益 無資源點起防

無野睇啊屌你老母

推

有工地嘅

你諗真d 以往起咁多次防有用？
往往就係有咩風吹草低後排就秒退
前線焗住棄防線

利申次次嘆冷氣根本冇去過前線